如果你知道我係邊個，你一定唔夠膽串我

夜幕低垂，涼風靜靜吹過。

一罐可樂、一個蛋撻，口腔嘗出的甜味剛好反映我輕快的心情。

儘管天空沒有星，那怕身旁沒有人。

我腦海仍然播放着美妙的音樂自娛自樂。

巴哈，小步舞曲。

坐在天台上，眼前的維港景色化為演奏團，舞動雙手，輕輕指揮着大家。

輕快的拍子令我不斷哼唱起來，忘我的在天台間表演，卻忘記了正事。

我將身旁的染滿血的麻布袋用力推下街道，然後繼續我的個人表演。

果然……蛋撻還是酥皮比較好。

人之將死，其言善也。

只是從恐懼之中安慰自己既行為，善？

渴求死前或者死後會有一個好結局迎接自己。

虛偽、偽善。

侮改如果唔係由內疚開始形成，而係由恐懼開始。

依樣就唔再係悔改，係乞憐。

當我用刀仔逐吋逐吋鋸果位牧師做人肉刺生果時，佢充分證咗人係往往從利益開始考慮。

竟然無圖

刺生果...

「我無興趣。」

「不相信主的羔羊必定會落地獄！」牧師指着我說道。

「荒謬，一個殺人犯殺人無數只要懺悔信主就可以上天堂？」

「只要弟兄願意接受主的教誨，主會寬恕 你。」牧師在我面前畫着十字架的手勢。

「只要信主，就會寬恕我？」

「無錯，請返回正途吧。」牧師按着手上的聖經說道。

「我有啲懷疑，可唔可以證明俾我睇？」

「無問題，你想點證明？」

哈。

你串我？

「救命……救命呀！」被牢牢縛緊的牧師大叫着。

咒我落地獄？醒你一個左勾拳。

「點呀牧師，將你縛成耶穌一樣開唔開心呀？嘿嘿！」

「你個痴線佬！上帝唔會放過你！」牧師震抖着聲線說道。

「依家又唔放過我，你個神都幾鬼馬喎。」

「既然我都唔放過，咁你呢！」我拿起手上的照片放在牧師面前。

「大快活主任曹美女？」牧師看着相片說道。

屌，攞錯。

「嘿嘿……」牧師忍不住笑聲。

「笑我！」我憤怒的大吼。

我拿着小刀利落的刺穿牧師的腦袋，腦漿猶如噴泉般濺出。
哈哈哈！哈哈哈！哈哈哈！

LIHKG:

冷血殺人狂

#7 易經丁「垃圾文收皮啦」

#8 故台評分員 「文章鬆散凌亂，欠缺故事主題 F-」

#9 絲絲思詩詩 「咪住先，明明又話逐吋逐吋鋸，依家又一刀拮爆頭」

#10 力威掙扎「樓主收皮啦，翻屋企打飛機啦」

#11 嘴炮專員 「如果垃圾文係一種侵略武器，相信閣下可以稱霸全宇宙」

#12 曹美女 「垃圾樓主好心咪亂用我個名」

#13 西水長流 「出現了」

當我獨自一人看着電腦螢幕時，心裏一鼓怒氣爆發出來，大力的一拳打向電腦並大聲叫道……

如果你知道我係邊個，你一定唔夠膽串我！

我叫曹民禮，今年十六歲，我想成為一個小說作家。

不過睇怕……算啦都係放棄。

毒撚最忌有自信。

即刻開新ac先，廢時俾人起底。

叫咩名好呢？啊！一於叫「東山再起」

**「帳戶名稱已被使用」**

屌你，恰鳩我！